屌你老味 屙到爆菊

第N次食完自己煮嘅嘢肚屙
好撚痛 屎忽又痛
以後唔煮

煮左乜

渣ga

肉餅 煲蕃茄湯

而家喉嚨劇痛

應該肉餅唔熟

肉餅一吉落去應該會知架

下次煲蕃茄肉餅湯，包無事

我又食 清下腸胃

煮可以煮 但千祈唔好食

agree 我成日煮完搵工人試左先

仆街 一陣客死異鄉

我屋企人形容好油又難食

唔熟食個陣都見到啦

熟掛

最緊要熟 放得入口就算啦

冇錯

肉餅都油。。。。

冇理由會油

又鞋又肥 擦膠碎

你對塊肉餅做過咩

係囉

哈哈哈